PS4世代咁多好遊戲，大家最鍾意邊一隻?

RDR2
真係遊戲界嘅極致

冇 game can surpass red dead redemption 2